[突發］燒山有嘢同連登仔講！

自推

一

二

三

留名睇

推

四

Xmas

五

好緊急!!!!!

六

依家聽緊袁國勇

七

八

P牌推唔郁都推

九

十

你唔封，我封

簡單講：叫大家DDOS 攻擊各關口

實在太緊急

大家要支持

好重要

多謝各位，請大家去第二個po集中討論啦

收到！

蕭生：「你唔封我封」行動正式上線

冇車，推

推 , 佢係講道理

其實佢不嬲都講道理

但連登成日笑佢燈神
明明佢講野係有原因

Push

咁都冇計嫁，佢又真係乜都開口中

推一推
真係有用

勁~~~~~~~~~~~~~~~~~~

大家一齊支持封關！保護香港！

燒生都開始樂在其中
堅燈神萬歲

好過19 才子話上遊輪食花生避難

間中啫

其實佢都幾玩得

推推

推呀

罷工可以救到更多人

Up

收到
依家揸車出去

去邊先得㗎

睇咗，行得通，一定要咁樣做

佢條橋其實work

DDOS 攻擊.......

屌那星連登仔九成冇車

who?

唔封關即係話 大家可以出車啦

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

F

C

P牌都照推

Tui

P 牌仔扮推

其實有冇野可以塞港鐵去羅湖，落馬洲既鐵路

老燒已經豁左出去, 感謝

燒山

大家傾下

有天橋既

有道理，推

冇興趣睇

推啦。雖然推唔郁

我愛燒山

羅湖用車塞唔到喎

支持

一定要推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

有冇講疫性已受控

Push
Burn hill

推呀!!!!!!!!!!

最大問題係班狗一定做野去開路

平時人肉上街pk鄧上任前都話可以be water, 呢家開始玩大圍捕

到時用車塞路車主無得be water, 塞住哂, 班狗一定玩大圍捕, 射膠彈射爛你地d 車, 呢d 保險又未必有得賠